其實有啲人係咪真係冇良心 係咪一直都玩唔夠

上次佢出軌有第二個 我原諒左佢
以為佢真係會改 係有啲天真
之後一段時間都正正常常咁既
但係 原來一次不忠 百次不用係真
佢出面又搵女 又搵SP
都係唔識改
而家覺得佢好污糟
同埋諗梗邊度有得驗性病
講真 唔係好明點解佢上次咁傷心後
都係會再犯番
係咪真係冇良心
自問對佢超級好 我問心無愧

比個教訓佢
離開佢啦

另一個女仔離開左 我以為佢知錯 所以原諒左佢 點知佢又咁

好女仔值得一個好男人
如果佢一日未係佢一日都唔值得同你一齊

佢知錯係因為另一個女仔離開左

係 我都明 衰左比太多機會佢 而家發生咁既事仲好猶豫

重點

猶咩豫丫
攤牌分手啦

原諒變左習慣咁 我都好想果斷走 但又唔捨得咁 太愛佢..

愛佢先要做d野改變佢
你要幫佢人生上一課

愛下自己啦

但我會好痛苦 佢真係我最愛同埋最投入個個 付出太多

同佢一齊左之後 已經唔識點去愛自己..

講咁耐咪仲係想做人隻私家雞可憐你男友屌出面嗰個都廢事屌你

笑死 一個賤男就害到你咁 你都幾脆弱

生活焦點已經唔係你
你嘅作用係攝時間
玩得女嘅玩到八十歲都唔厭
死左條心佢啦
佢去到五六十歲先唔要你仲慘

估你都係嗰啲藥都食埋俾佢任中出嗰啲私家肉便嚟

痛苦既野越早做越冇咁痛

好悶呀
日經post喇就黎
根本九成女都係樓豬咁
on99鍾意啲賤男player又唔捨得走
偷食幾多次就原諒幾多次
叫你地分手最後多數都唔會分
直至條撚樣消失你搵唔到佢為止

條仔一定好靚仔

個個男人都係咁衰 建議食自己

去家計會驗
我個ex都話會改 跟手好快搵新仔

好嬲好嬲
你m底？

好中
但其實有得解釋 就好似樓主上面咁講 覺得自己付出咁多 點都要有收穫
只要條仔呃下佢 咁個loss就好似無咁大
但其實就好似吸毒咁 慢性自殺

由於稟賦效應，人們在決策過程中，往往會產生偏見，導致對於規避風險的考慮遠遠大於對於追逐利益的考慮，因此人們在出賣物品或資產時，往往索價要比其本身更高的價值。